45老女人學神不滿被「肥佬」 涉手機掟傷考牌官被捕

一名姓汪女子(45歲)，今日上午11時半，在香港仔利南道香港駕駛學院考私家車牌，期間疑不滿被「肥佬」，涉嫌用手機擲向姓許的考試主任(39歲)，令他左前臂疼痛。

考試主任報警送院，警方到場調查後，以涉嫌襲擊拘捕「女學神」，案件交由香港仔分區跟進。

45歲

女人就咪𨶙學人揸車啦

好心就乖乖留喺屋企做家務啦

學車靠害？

幻想到個阿嬸掟完人仲要話 乜你咁小氣㗎咁都嗌痛

好彩唔係3310 誤殺有排坐

全球合格率最高嘅考場都肥

咁都肥得，比佢合格，路面炸彈

d 考牌官同教車師傅都係串過馬L

我肯定佢小兒麻痺

1212都唔識
咁嘅節奏感死得啦

報警報得好

又係支那婆

香港駕駛學院 肥佬

鴨駕都肥就咪撚揸車啦。

無人島都肥

手車越屎啲考牌官越串，
自己檢討下。

鴨脷洲